有冇手足覺得今日警察好克制?

因為佢地要做個靚樣俾世界睇呀

香港人已經由跳閘進化到跳火圈！

樓豬呢幾個鐘訓左？

咁都克制